TWICE Mina明天再大一歲 happy birthday...

見係佢生日 唔色了

夠鐘啦仲明咩天
生日快樂🎂

平時有色?

...唔好講依啲嘢...Mina生日快樂

我愛她…

mina色唔落
sana就唔同講法

根本2個都不應色...

唔色sana對佢唔住

Happy Mina Day